［有圖］屋企最近好多呢d蟲，有冇人知咩蟲黎？

屋企好多塵?

衣蛾幼蟲

應該唔算好多既

屍蟲

屍

精蟲黎，你細佬黎

衣蛾幼蟲咁大咁肥美都冇塵包住